［尋人］琴日喺港鐵倒瀉魔法液嘅女仔

借AC分享

想同琴日港鐵問我拎紙巾嘅後生女
講聲唔好意思
除左比左包紙巾你
我咩都冇做到

我隻手掂到整親後見有其他人幫緊你
所以我就走左先
去醫院洗完傷口冇咩大問題
我只係掂左少少魔法液都要搞咁耐
我諗你都好嚴重
希望你都平安無事

唔知開咩台唯有感情台
你無事就得 我唔係想溝你
利申：基有仔

gay巴

但我想溝你

Gaybe fd ok?

Acidic alkani 好易team kill
我覺得唔用比較好

唔要
我都有仔
事主都有仔

推推推
妹妹你有冇事呀

推推推
妹妹你有冇事

推